Telegram 定時求救訊息範本

唔知有Telegram定時訊息既睇左呢個先：

睇完你會話入面咪寫左要比個人資料囉，仲要乜範本？
咁你睇左我個版本先：

以下為延遲訊息，作為2019-10-01被捕或其他令我失去聯絡事件的後備手段
為免因忘記刪除訊息或者其他原因造成誤會，可先嘗試致電個人手機確認

1. 加入日期，唔小心早Send左唔會誤會
2. 加入更多聯絡電話(你塞10個都得，但2個至少啦好無
3. 安全地點紀錄，最驚連係邊唔見左個人都唔知

包少左頭兩句

推定比其他手足見到

今日又要用啦(雖然你日日都可以用…

星火TG